有咩方法可以令皮膚快速變老

我成日比人話我個樣細個，好唔中意
樣就冇得改嫁啦，如果多返d皺紋，皮膚差d,睇落可能可以老了十歲。
我唔需要青春常駐，只想睇落成熟d,有咩方法呢？

你都痴撚線

搽白膠漿落塊面，乾咗就得
利申小學成日搽落手背，製造手工手皮黎嚇人

姊妹講既野 子華教過要點聽架啦

妹妹啊 唔好做啲將來會後悔嘅事啦好無

曬多啲太陽

試過啦，只係曬黑，個樣睇落唔會老d喎

同細個想自己近視戴眼鏡一樣咁on9

用鹽

曲線灑命

出來做野好蝕底，比人以為我唔夠秤
同埋我想去working holiday, 去到鬼佬地方，個樣咁細個，更加無人請。

吸收多d糖
飲小d水

化成熟妝

唔會後悔既，反而我成日比人話個樣好細個，仲更加令我冇晒自信。

曬多D 絕對有用

轉髮型

唔知你意圖曬命定點啦，但皮膚衰老唔代表令人覺得你信得過，只係一個皮膚差既細路。
你個樣細個，但處事成熟，樣樣事都做到妥妥當當，其他人都會尊重同信任你，好過無無聊聊諗整衰啲皮膚。
其他表面野既，試下由打扮、髮型、妝容入手囉。

要曬到幾黑先至有用

可惜我又唔中意飲汽水
多數飲清水
但是有咩用先，可以令個人更加浮腫？

你都on99

同海水玩遊戲

皮膚殘唔係等於成熟喎

有病睇醫生丫, 擔心你

通頂

係咪游多d海水可以浸殘d皮膚

我近排已經好夜訓嫁啦

糖係會令皮膚老化 自己google
皮膚冇水就乾 皮膚變差 皮膚好鞋
如果你15變25成熟左
不過到你40果陣個樣變左50

不過我本身已經有濕疹同埋皮膚乾燥，要搽好多潤膚膏（面部除外），吸收咁多糖會唔會令手腳皮膚更乾，或者更痕。
唔緊要，我淨係想呢幾年訊間變老，我就係25似15咁，好冇自信，馬會都唔敢入。四五十歲，唔理啦。

食煙囉

咪搞，一級致癌物，我身體已經差，點解要再做一樣我唔中意又傷害身體既野

試過染白頭髮
一樣係童顏
仲搞到好騎呢咁

直接笑撚咗

髮型 唔係宜接染白
一個齊陰同分界比較梗係分界睇落成熟
黑髮同啡色髮比 啡髮都睇落大個啲
你明唔明
再唔係化妝囉
化左妝即刻睇落大幾年

好似錯concept喎，外表成熟同皮膚變老係兩回事

其實近睇就知
好恐怖好多乾紋勁老

晚晚夜訓

唔好啦
年輕樣衰/年老樣衰
好明顯前者好啲

食煙飲酒再夜訓

要點曬發先，同埋曬幾黑先至夠
我有一輪都曬好多太陽
唔覺得老左
咁當然我又會搽返護膚

好可惜我係唔食煙飲酒既

試過著衫打扮都係冇用，不如乾脆整殘自己

想要個樣細個d
利申 老顏

有無諗過細個同on9既分別

性格好難變，所以我諗係外表入手

用蛋白擦喺皮膚上都做到同樣效果

唔好戇鳩啦
女仔個樣細個有咩唔好 ?

25似15咁開心

又晒又海水，皮膚實粗晒

化個老人妝

我唔想囉
如果有botox係加速皮膚老化就好

Snapchat

講堅，夏天做地盤曬太陽，一定老十年

我明你感受 果d唔係童顏既先唔會明

殘同老兩樣嘢黎

咁我又唔想喎，但我都係戶外工作，做過速遞，做過司機，仲未殘

留鬚+做地盤 都夠一年半年唔老我跟你姓
利申：童顏地盤佬

😂

其實點解大家assume 我係女仔呢？就係因為我個名紅色就以為我係女？
不過我d鬚量唔多，留鬚個個又話我唔好睇，係咪需要痴假鬚痴到成面都係，南亞佬咁款？

呢個方法要曬長時間先可以老

我本身個人都係似虛弱果類

同人做多啲愛會老得快

狂打飛機有無用

曬太陽

開得POST證明係你既行為問題

過左24 5歲 你想扮後生都扮唔到 極速衰老

食糖
曬太陽

每天正午曬一小時會好快加速皮膚老化
UV A 會直達皮膚底層加速皮膚老化而產生皺紋

食煙 飲酒 食糖 唔訓 狂減肥 會老
我明你感受 我都係童顔
我就3字 但同年齡比樣都係小朋友禁
以上嘅野我做過哂 係會殘好多
但真心以後會後悔

過左啦，但個樣仲係太細個

食糖係糖果個糖，糖水個糖，還是汽水個糖分

話你細個未必係因為皮膚，應該係話緊你心智

你話以上既野你都做晒，殘左好多，但都仲係童顏？

砂紙磨面